做pt sales真係賤過地底

啲客閪到不得了就係人都知 唔洗再多講
根本恰part time恰得最勁係間公司同啲full time
啱啱返工 啲嘢唔識做
問啲full time 啲態度好似求你教我咁
當正自己老屎忽 掂晒啲簡單嘅嚟做
麻煩嘅就分比part time做
屌你我返pt咋 又要人追數on99
加上sales就一定多女
多女嘅地方就好撚恐怖
一無嘢做就講是非
開口埋口都係講人乜乜乜
轉個頭又好撚friend咁
唔埋堆講是非就會bully你
仲有啲仆街大公司
而家做緊個間有兩層 又係旺鋪
成間嘢得4 5個pt, 5 6個ft
一日每層得2個人返
好撚多嘢做 又唔撚請多啲人幫手
比少兩日更又比說話你聽話你唔交更
仲要成撚日改人更 前一晚先通知
好意思係Whatsapp group
叫人嚟緊個個月唔好預其他活動先好笑

真心建議大家唔好做pt sales

Collect Point？

炒散都係

返緊H&M
不過cp都有返過 一鳩樣

炒散起碼人工都高啲先

忙到仆街

之前有朋友返炒散
捧餐要過膊頭

追佢老母 佣又冇份分

啲經理好興見你唔跟客就係個walkie到叫你個名
問你做乜無嘢做 明明無嘢做都要扮忙

Agger 成日比fulltime點去買野
比fulltime恰 當狗咁撚

話我衰都好 有時諗起佢哋一個月萬五都無
真係心都涼埋

咁你走左未

飲食炒散狗也不屌
最閪既唔係客人，係ft既人

講咗辭職啦
要捱多2日

點閪法

犯賤

聽舊同事講 巿道差 公司賺唔到錢
Cut鐘cut人
大鋪都cut
你而加先嚟做 唔好彩囉

利申
以前H&M part time
唔係旺鋪得4個人收夜
但返得好開心

呢個真
兩三年前都好啲
當年一大班新人一齊入職
大家都係新仔 多數都係考完dse搵pt
一齊返工一齊玩 返完又一齊食宵夜
不知幾開心

本身諗住搵份穩定啲嘅part time
加上以為pt sales可以識多啲人
返工都開心啲

個店長點盡你個pt仔做呢樣嗰樣 屌佢老味得一個pt做到死狗咁撚樣 另外兩件ft就企係收銀吹水 食屎啦

邊間呀
以前返過唔覺啵

返緊我呢邊冇喎 幾開心

同事不嬲閪過客

屌你啦
請你就係幫ft手啦
比你返黎hea?

agger
明明唔夠人死都唔請人 後來先知原來人頭數唔過quota個店長有bonus
知道之後即刻拖慢啲嘢做 一夠鐘即打卡走話知佢死人冧樓
最鍾意喺gp到講嚟緊promotion冚世界唔準拎假 但係講緊係成個月都係promotion
我心諗我唔番你咬我食 要個個都好似賣命俾公司咁
有同事唔番就會話公司有出糧俾你㗎 點解唔番工
大佬出糧係應份 講到皇恩浩蕩咁
你講得啱 一冇嘢做就開始講人 唔講唔安樂 講人是非簡直比刷牙洗面仲重要
尤其啲女人老屎忽 男人唔會咁 女人先會 勁麻煩

利申 已辭

唔係H&M

做sales 最on9
你報得少更
佢直情慢慢咁cut 9人更
返都唔比你返

呢個真
利伸返緊pt sales 但唔洗追數

D Pt sales group
D大粒野 on99
放左工 仲要人覆佢wts
迫鳩人打ok話收到果下先on9

唔覆佢就發哂脾氣

而家又唔係話想hea
係啲嘢多到做唔嚟 啲ft又唔幫手
推晒比pt 又要屌返人做唔晒啲嘢呀
如果你咁都覺得無問題就祝你做一世ft sales啦

見過有同事啲更keep住係7pm-11pm / 10am-2pm

應該係你嗰間閪
以我所知好多間都係咩都ft做 pt做啲濕碎野

唔覆會係咁@9你 問你收唔收到

之前做過一間
個個pt都要追數跟客
所以流失率好高 好多人走

咁好彩 邊間

Exact7ly

旺角

係呀 之前返一間旺鋪
試過幾次meet唔到個target
個經理唔肯落閘閂門
本身間嘢收10pm 最後10:30先肯收

020？

做sm 跟planning 收bonus
Fm cor又會俾sm屌 你懂的

唔係 費事自爆

電子產品 pt sales幾好
跟開鋪頭個full time好nice
跟佢唔洗跑數，佢仲會派數比我
果日賣8部機佢都派十鳩幾部機既單比我交上去
佢冇做之後我都冇番工了

有兩層嘅舖好少，你仲要係旺舖

唔係返H&M，但做得幾開心
雖然有時打倉好多野搞，會好麻煩，但同事幾好人，又會吹下水講下笑咁
如果人工高返少少就perfect池

我就係返過pt sales
聽過d ft對住我講
再諗番起佢根本無講錯
自此就不再做sales 了

識到咩人都真係睇彩數
自己返過幾份pt slaes都開心
啲同事又好

到返ft做小薯仔時 就知咩叫做賤過地底泥

返緊pt sales hea到仆街 不過好少鐘返

講多啲
成日都覺得啲ft之間好黑暗

做sales都係貪佢夠穩定

都係嗰句 sales返ft係咩心態

最難頂明明唔少大學生都係做pt sales
d閪客仲要清一色覺得全部sales都係學歷低 狗眼看人低

seasonal pt係慘d架喇
不過我返個間分店冇你咁慘
d同事都幾好

一俾要俾成個月更先on9 佢出更就每個星期六出下個禮物 返工返到俾晒成日你我返廚房好撚過啦屌

我做個間細鋪賣玩具
成間鋪得老細，另一個pt同我
老細好好人，兩個pt所有返工日子都係我地自己定
佢又冇咩要求，好隨和，又成日係度講笑
個pt同我好啱傾，幾friend
又唔洗跑數又剩，無野做就玩電腦執下野發下呆，hea下鳩下又一日
係我返過最正既pt sales
之前返個間賣女人野，成間鋪都係女人真係閪撚到仆街屌佢老味

我返緊嗰間幾好 同事好肯問就教 係長期要對客好攰 買嘢要排隊又嘈 乜都嘈一餐 煩到

乜野工都係, 女人係最麻煩架啦.
女人最鐘意講是非

仲請唔請人

仲要臨時改更
好似啲時間係比晒佢咁

真心唔明

啲客比人嘅感覺係：咁叻唔洗做sales啦

返過兩份pt sale
之前返uniqlo出左名係垃圾
班仆街老屎忽中意恰鳩班新人
成日點新人執sale wagon同cleaning
大家一樣都係pt仔返得耐同老屎忽fd個啲係唔使做呢啲濕鳩工
執得耐又屌鳩你 摺得唔好又屌 又要快手又要附合佢啲濕鳩要求
屌 一件一件入返膠袋都要時間啦
抵班pic生到成條撚樣咁要叫雞先破到處
依家呢份啲同事都幾好人
部門個m好撚hea唔會點屌人
成日返工同啲pt ft吹水
摺衫又唔會好似日資咁要求咁濕鳩 摺得正常就得
重點係從來無ot過
追數又唔使pt做 唔greet唔使俾人屌
好唔捨得走

想返下 一田，city super , M&S 之類既超市，有介紹嗎

買衫十間有九間都閪
有間叫乜柒DF嘅香港brand，啲人又閪 奉旨要你遲放工，又無補水，但你早咗打卡又要即刻出嚟做，咁同呃鐘有乜分別

成撚日比班full time點我去執倉
仆佢個街個倉冇冷氣 成40度都有
一執就要執兩個鐘 屌
跑數又係on99 我冇錢分架 關我撚事咩

之前有番
最唔鐘意ot唔比錢
佢地話係行規
我pt黎炸 咁都要呃我鐘

番luxury brand 其實好做好多
人工又高

如果番啲細舖頭仔真係幾爽
但連鎖店多數閪到爆 之前啲sales工全部都唔俾自己揀更 屌你老母我做part-time炸 要我日日番但係日日都淨係番12-5 仲要編曬之後先"通知"我 但我係唔俾改 on99
炒散起碼時間彈性同高人工啲 仲包食

以h&m為例
如果無學歷去做ft真係ok
因為福利其實算好好 雖然入職人工低 不過做耐左=一定有得升

你果間既問題

話我爆鐘，改我返得五個鐘19-24，但永遠都ot，做到四十幾分先趕我走
利申H&M pt